［踼爆］劉小麗捐款疑似左手交右手，捐㑭自己人幫自己助選！

劉小麗聲稱捐款如下：

（from 泛民媒體蘋果日報）

香港廚師聯盟10萬！

吳志輝籌組香港廚師聯盟！

資料來源仇思達

小麗老師幾時解釋下？

唔通支持陳凱欣咩？小麗就算殺過人都要照含㗎啦

否則689在偷笑

唔通捐俾中共

陶君行：「老共系度玩緊咩把戲？」

劉細良：「大家只要記住呢個口訣。」

無知一問，用自己份糧支持間自己識嘅慈善機構有咩問題

問題係之前選就話捐一半，捐到dq埋都係未捐，到近補選先黎左手交右手，咁咪肉酸囉

人地友好組織互相支援都叫左手交右手
人地個組織DQ之前成年已經出現左

厨師聯盟係咩組織?

多撚餘

好心仇思達搵過第二d料la

事旦啦, 都係奸㗎啦.

捐去公益金啦

劉小麗要公開捐去香港民族黨 , 之後退選, 先證明到自己唔係鬼

大既ngo都係愛國

泛民左膠幫本土派 = 想借本土派出位r光環

又係喎，屌。